# MonoDevelop ja_JP translation
# Copyright (C) 2004 Atsushi Enomoto
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Atsushi Enomoto <atsushi@ximian.com>, 2004.
# Akira Nakagawa <matyapiro31@gmail.com>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MonoDevelop 0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-25 19:34:25+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-09 13:04+0900\n"
"Last-Translator: Akira Nakagawa <matyapiro31@gmail.com>\n"
"Language-Team: Junil Um <powerumc@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"Language: ko\n"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql/ConnectionContextService.cs:112
msgid "Unable to load stored SQL connection information."
msgstr "저장된 SQL 연결 정보를 읽을 수 없습니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Sql/QueryService.cs:75
msgid "Please enter the password for connection '{0}'"
msgstr "연결 '{0}'에 대한 암호를 입력하십시오."

#: ../MonoDevelop.Database.Sql/QueryService.cs:77
msgid "Enter Password"
msgstr "암호를 입력하십시오"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/MonoDevelop.Database.Query.addin.xml:31
msgid "Query Database"
msgstr "데이터베이스 쿼리"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/MonoDevelop.Database.Query.addin.xml:37
msgid "_Database"
msgstr "데이터베이스(_D)"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:77
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:80
msgid "Clear Results"
msgstr "결과 지우기"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:110
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:170
#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/Dialogs/GenerateDataClassesDialog.cs:95
msgid "Unable to connect to database '{0}'"
msgstr "데이터베이스 '{0}'에 연결할 수 없습니다"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:192
msgid "Query duration: {0}"
msgstr "쿼리 실행 시간 : {0}"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:209
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SelectTableWidget.cs:71
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:210
msgid "Affected Rows"
msgstr "영향을 받는 행"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:223
msgid "No Results"
msgstr "결과 없음"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:241
msgid "Executing query"
msgstr "쿼리를 실행하고 있습니다"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:255
msgid "Query execute cancelled"
msgstr "쿼리 실행이 중단되었습니다"

#: ../MonoDevelop.Database.Query/SqlQueryView.cs:189
msgid "Query executed ({0} result table)"
msgid_plural "Query executed ({0} result tables)"
msgstr[0] "쿼리를 실행했습니다 ({0} 결과 테이블)"
msgstr[1] "쿼리를 실행했습니다 ({0} 결과 테이블)"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.MySql/MySqlDbFactory.cs:45
msgid "MySql database"
msgstr "MySql 데이터베이스"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.MySql/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Sql.MySql.MySqlCreateDatabaseWidget.cs:60
msgid "Character Set:"
msgstr "문자세트:"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.MySql/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Sql.MySql.MySqlCreateDatabaseWidget.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer.SqlServerCreateDatabaseWidget.cs:71
msgid "Collation:"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer/SqlServerDbFactory.cs:44
msgid "SQL Server database"
msgstr "SQL Server 데이터베이스"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Sql.SqlServer.SqlServerCreateDatabaseWidget.cs:62
#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:337
#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:74
msgid "Database:"
msgstr "데이터베이스:"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/SqliteSchemaProvider.cs:235
msgid "Database '{0}' already exists."
msgstr "데이터베이스 '{0}'은 이미 존재합니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/SqliteDbFactory.cs:45
msgid "SQLite database"
msgstr "SQLite 데이터베이스"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/Widgets/SqliteConnectionSettingsWidget.cs:60
msgid "Open Database"
msgstr "데이터베이스 열기"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/Widgets/SqliteConnectionSettingsWidget.cs:72
msgid "SQLite databases"
msgstr "SQLite 데이터베이스"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Sqlite/Widgets/SqliteConnectionSettingsWidget.cs:75
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:108
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Oracle/OracleDbFactory.cs:41
msgid "Oracle database"
msgstr "Oracle 데이터베이스"

#: ../MonoDevelop.Database.Sql.Npgsql/NpgsqlDbFactory.cs:44
msgid "PostgreSQL database"
msgstr "PostgreSQL 데이터베이스"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextCollectionNodeBuilder.cs:67
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextCollectionNodeBuilder.cs:72
msgid "Database Connections"
msgstr "데이터베이스 연결"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextNodeBuilder.cs:88
msgid "Unable to connect:"
msgstr "연결할 수 없습니다 :"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextNodeBuilder.cs:168
msgid "Are you sure you want to remove connection '{0}'?"
msgstr "정말 연결 '{0}'을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextNodeBuilder.cs:246
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:278
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/UserNodeBuilder.cs:169
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ProcedureNodeBuilder.cs:187
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ViewNodeBuilder.cs:188
msgid "Drop"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConnectionContextNodeBuilder.cs:248
msgid "Are you sure you want to drop database '{0}'"
msgstr "정말 데이터베이스 '{0}'을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TablesNodeBuilder.cs:67
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TablesNodeBuilder.cs:72
#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:117
msgid "Tables"
msgstr "테이블"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ViewsNodeBuilder.cs:66
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ViewsNodeBuilder.cs:71
msgid "Views"
msgstr "뷰"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ProceduresNodeBuilder.cs:66
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ProceduresNodeBuilder.cs:71
msgid "Procedures"
msgstr "프로시저"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/UsersNodeBuilder.cs:66
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/UsersNodeBuilder.cs:71
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConstraintsNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConstraintsNodeBuilder.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:86
msgid "Constraints"
msgstr "제한"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:251
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:199
msgid "Empty Table"
msgstr "빈 테이블"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:253
msgid "Are you sure you want to empty table '{0}'"
msgstr "정말 테이블 '{0}'를 비우시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:270
msgid "Table emptied"
msgstr "테이블이 비어있습니다"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TableNodeBuilder.cs:280
msgid "Are you sure you want to drop table '{0}'"
msgstr "정말 테이블 '{0}'을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/UserNodeBuilder.cs:171
msgid "Are you sure you want to drop user '{0}'"
msgstr "정말 사용자 '{0}'을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ProcedureNodeBuilder.cs:189
msgid "Are you sure you want to drop procedure '{0}'"
msgstr "정말 프로시저 '{0}'을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ViewNodeBuilder.cs:190
msgid "Are you sure you want to drop view '{0}'"
msgstr "정말 뷰 '{0}'을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ColumnNodeBuilder.cs:57
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SelectColumnWidget.cs:71
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:82
msgid "Column"
msgstr "컬럼"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ColumnsNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ColumnsNodeBuilder.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:81
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:134
msgid "Columns"
msgstr "컬럼"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ConstraintNodeBuilder.cs:57
msgid "Constraint"
msgstr "제한"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/AggregatesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/AggregatesNodeBuilder.cs:69
msgid "Aggregates"
msgstr "설정"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/GroupsNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/GroupsNodeBuilder.cs:69
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/LanguagesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/LanguagesNodeBuilder.cs:69
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/OperatorsNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/OperatorsNodeBuilder.cs:69
msgid "Operators"
msgstr "연산자"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/RolesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/RolesNodeBuilder.cs:69
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/RulesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/RulesNodeBuilder.cs:69
msgid "Rules"
msgstr "규칙"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/SequencesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/SequencesNodeBuilder.cs:69
msgid "Sequences"
msgstr "순서"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TriggersNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TriggersNodeBuilder.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:96
msgid "Triggers"
msgstr "트리거"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TypesNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/TypesNodeBuilder.cs:69
msgid "Types"
msgstr "타입"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ParametersNodeBuilder.cs:64
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ParametersNodeBuilder.cs:69
msgid "Parameters"
msgstr "파라메터"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/NodeBuilders/ParameterNodeBuilder.cs:57
msgid "Parameter"
msgstr "파라메터"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:27
msgid "Database Browser"
msgstr "데이터베이스 브라우저"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:28
msgid "Show System Objects"
msgstr "시스템 개체 보기"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:171
#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:42
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:176
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:212
msgid "Database Provider List"
msgstr "데이터베이스 공급자 목록"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:178
msgid "Edit Connection"
msgstr "연결 수정"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:181
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:184
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:187
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:190
msgid "Disconnect"
msgstr "끊기"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:193
msgid "Select *"
msgstr "Select *"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:196
msgid "Select x,y,..."
msgstr "Select x,y,..."

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:202
msgid "Query"
msgstr "쿼리"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:214
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:70
msgid "Create Table"
msgstr "테이블 생성"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:217
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ViewEditorDialog.cs:61
msgid "Create View"
msgstr "뷰 생성"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:220
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ProcedureEditorDialog.cs:63
msgid "Create Procedure"
msgstr "프로시저 생성"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:223
msgid "Create Constraint"
msgstr "제약 생성"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:226
msgid "Create Trigger"
msgstr "트리거 생성"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:229
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/UserEditorDialog.cs:62
msgid "Create User"
msgstr "사용자 생성"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:233
msgid "Alter Database"
msgstr "데이터베이스 수정"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:236
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:72
msgid "Alter Table"
msgstr "테이블 수정"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:239
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ViewEditorDialog.cs:63
msgid "Alter View"
msgstr "뷰 수정"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:242
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ProcedureEditorDialog.cs:65
msgid "Alter Procedure"
msgstr "프로시저 수정"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:245
msgid "Alter Constraint"
msgstr "제약 수정"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:248
msgid "Alter Trigger"
msgstr "트리거 수정"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:251
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/UserEditorDialog.cs:64
msgid "Alter User"
msgstr "사용자 수정"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:255
msgid "Drop Database"
msgstr "데이터베이스 삭제"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:258
msgid "Drop Table"
msgstr "테이블 삭제"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:261
msgid "Drop View"
msgstr "뷰 삭제"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:264
msgid "Drop Procedure"
msgstr "프로시저 삭제"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:267
msgid "Drop Trigger"
msgstr "트리거 삭제"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:270
msgid "Drop Constraint"
msgstr "제약 삭제"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:273
msgid "Drop User"
msgstr "사용자 삭제"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:278
msgid "Toggle System Objects"
msgstr "시스템 개체 전환"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:284
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:396
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Dialogs/DatabaseConnectionSettingsDialog.cs:50
msgid "Add Database Connection"
msgstr "데이터베이스 연결 추가"

#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:287
#: ../MonoDevelop.Database.ConnectionManager/MonoDevelop.Database.ConnectionManager.addin.xml:399
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.CreateDatabaseDialog.cs:29
msgid "Create Database"
msgstr "데이터베이스 생성"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:46
msgid "Visualize Data As"
msgstr "다음 데이터 형식을 시각화"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:49
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:95
msgid "Import From File"
msgstr "파일에서 가져오기"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:52
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:126
msgid "Export To File"
msgstr "파일로 내보내기"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/MonoDevelop.Database.Components.addin.xml:59
msgid "Visualize Data"
msgstr "데이터 시각화"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.SelectColumnDialog.cs:31
msgid "Select Column"
msgstr "컬럼 선택"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.SelectColumnDialog.cs:55
msgid "Select All"
msgstr "모든 선택"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.SelectColumnDialog.cs:65
msgid "Deselect All"
msgstr "모든 선택 해제"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:55
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/TableMappingWidget.cs:54
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:95
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:90
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.TableEditorDialog.cs:61
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.ViewEditorDialog.cs:56
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.ProcedureEditorDialog.cs:56
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.UserEditorDialog.cs:50
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:106
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:81
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/PrimaryKeyConstraintEditorWidget.cs:70
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/UniqueConstraintEditorWidget.cs:75
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:65
msgid "Db Type"
msgstr "데이터베이스 유형"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:70
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:96
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:91
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:75
msgid "Field Name"
msgstr "필드 이름"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:82
msgid "Property Name"
msgstr "속성 이름"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ColumnMappingWidget.cs:89
msgid "Setter"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.DataGrid.cs:103
msgid "of"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Renderers/BooleanContentRenderer.cs:43
msgid "Y"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Renderers/BooleanContentRenderer.cs:43
msgid "N"
msgstr ""

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ShowImageDialog.cs:31
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Views/TextVisualizerView.cs:61
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Views/ImageVisualizerView.cs:59
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Visualizers/DefaultVisualizers.cs:37
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ShowImageDialog.cs:73
msgid "Unable to load object as Image"
msgstr "개체를 이미지로 읽을 수 없습니다"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ShowTextDialog.cs:23
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/DataGrid/Visualizers/DefaultVisualizers.cs:59
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ShowTextDialog.cs:49
msgid "button462"
msgstr "button462"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Dialogs/DatabaseConnectionSettingsDialog.cs:48
msgid "Edit Database Connection"
msgstr "데이터베이스 연결 편집"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Dialogs/WaitDialog.cs:57
msgid "Please Wait"
msgstr "기다려 주십시오"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.WaitDialog.cs:29
msgid "WaitDialog"
msgstr "WaitDialog"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.WaitDialog.cs:63
msgid "Please wait"
msgstr "기다려 주십시오"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:105
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:137
msgid "SQL files"
msgstr "SQL 파일"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/SqlEditorWidget.cs:143
msgid "Are you sure you want to overwrite the file '{0}'?"
msgstr "정말 파일 '{0}'를 덮어 쓰시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/TableMappingWidget.cs:64
msgid "Class Name"
msgstr "클래스 이름"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:241
#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:316
msgid "No databases found!"
msgstr "데이터베이스를 찾을 수 없습니다!"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:337
msgid "Trying to connect to database ..."
msgstr "데이터베이스에 연결을 시도합니다"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:372
msgid "Test Succeeded."
msgstr "테스트 성공."

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Widgets/ConnectionSettingsWidget.cs:374
msgid "Test Failed: {0}."
msgstr "테스트 실패:  {0}。"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:102
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:169
msgid "Use custom connection string"
msgstr "사용자 지정 연결 문자열을 사용"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:182
msgid "Min Pool Size:"
msgstr "최소 풀 사이즈:"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:191
msgid "Max Pool Size:"
msgstr "최대 풀 사이즈:"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:248
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:317
msgid "Save Password"
msgstr "비밀번호 저장"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:348
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:357
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:368
msgid "Port:"
msgstr "포트:"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:379
msgid "Server:"
msgstr "서버:"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Components.ConnectionSettingsWidget.cs:403
msgid "Username:"
msgstr "사용자이름:"

#: ../MonoDevelop.Database.Components/Commands/AbstractDatabaseProviderList.cs:48
msgid "No database providers detected."
msgstr "데이터베이스 공급자를 찾을 수 없습니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:97
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:98
msgid "Each Row"
msgstr "각 행"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:99
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:100
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:101
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:94
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:101
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ViewEditorDialog.cs:73
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ProcedureEditorDialog.cs:75
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:187
msgid "Are you sure you want to remove trigger '{0}'?"
msgstr "정말 트리거 '{0}'을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/TriggersEditorWidget.cs:343
msgid "Trigger '{0}' does not contain a trigger statement."
msgstr "트리거 '{0}'에는 트리거문이 포함되어 있지 않습니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.TriggersEditorWidget.cs:119
msgid "Statement"
msgstr "구문"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:89
msgid "PK"
msgstr "PK"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:92
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:93
msgid "Nullable"
msgstr "Nullable"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:225
msgid "Are you sure you want to remove column '{0}'"
msgstr "정말 컬럼 '{0}'을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:389
msgid "Unknown data type '{0}' applied to column '{1}'."
msgstr "알 수 없는 데이터 형식 '{0}'이 열 '{1}'에 적용되어 있습니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:401
msgid "Table '{0}' must contain at least one primary key."
msgstr "테이블 '{0}'은 최소한 하나의 기본 키를 가지고 있어야 합니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ColumnsEditorWidget.cs:408
msgid "Table '{0}' must contain at least 1 column."
msgstr "테이블 '{0}'는 최소한 하나의 라인을 가지고 있어야 합니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ConstraintsEditorWidget.cs:71
msgid "Primary Key"
msgstr "기본키"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ConstraintsEditorWidget.cs:77
msgid "Foreign Key"
msgstr "외래키"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ConstraintsEditorWidget.cs:83
msgid "Check"
msgstr "체크"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ConstraintsEditorWidget.cs:89
msgid "Unique"
msgstr "고유"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/TableEditorDialog.cs:231
msgid "No name specified."
msgstr "이름이 지정되어 있지 않습니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.TableEditorDialog.cs:39
msgid "Edit Table"
msgstr "테이블 편집"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.TableEditorDialog.cs:111
msgid "Preview SQL"
msgstr "SQL 미리보기"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.CreateDatabaseDialog.cs:53
msgid "Connection"
msgstr "연결"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ViewEditorDialog.cs:69
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Dialogs/ProcedureEditorDialog.cs:71
msgid "Definition"
msgstr "정의"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.PreviewDialog.cs:27
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:107
msgid "Reference Table"
msgstr "참조 테이블"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:108
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:83
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/UniqueConstraintEditorWidget.cs:76
msgid "Column Constraint"
msgstr "컬럼 제약"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:109
msgid "Delete Action"
msgstr "삭제 작업"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:110
msgid "Update Action"
msgstr "업데이트 작업"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:201
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:158
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/PrimaryKeyConstraintEditorWidget.cs:176
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/UniqueConstraintEditorWidget.cs:195
msgid "Are you sure you want to remove constraint '{0}'?"
msgstr "정말 제약 '{0}'을 삭제 하시겠습니까?"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:356
#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/UniqueConstraintEditorWidget.cs:235
msgid "Unique Key constraint '{0}' must be applied to one or more columns."
msgstr "고유 키 제약 조건 '{0}'은 하나 이상의 컬럼에 적용되어야 합니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.ForeignKeyConstraintEditorWidget.cs:159
msgid "Reference Columns"
msgstr "참조 컬럼"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:255
msgid "Checked constraint '{0}' does not contain a check statement."
msgstr "체크된 제약 '{0}'은 체크 구문에 포함되어 있지 않습니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/CheckConstraintEditorWidget.cs:260
msgid ""
"Checked constraint '{0}' is marked as a column constraint but is not applied "
"to a column."
msgstr ""
"체크된 제한 조건 '{0}'은 컬럼 제약으로 표시되어 있지만, 컬럼에 적용되지 않습"
"니다."

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/gtk-gui/MonoDevelop.Database.Designer.CheckConstraintEditorWidget.cs:118
msgid "Check Condition"
msgstr "체크 조건"

#: ../MonoDevelop.Database.Designer/Widgets/PrimaryKeyConstraintEditorWidget.cs:200
msgid "Primary Key constraint '{0}' must be applied to one or more columns."
msgstr "기본 키 제약 조건 '{0}'은 하나 이상의 컬럼에 적용되어야합니다."

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.addin.xml:28
#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:41
msgid "Generate Data Classes"
msgstr "데이터 클래스 만들기"

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:65
msgid "Location:"
msgstr "위치:"

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:85
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:96
msgid "Fields & Properties"
msgstr "필드 & 속성"

#: ../MonoDevelop.Database.CodeGenerator/gtk-gui/MonoDevelop.Database.CodeGenerator.GenerateDataClassesDialog.cs:106
msgid "Classes"
msgstr "클래스"